# Documentation2.0 

## Документация Robin Platform 2.0


## Общая идеология: 

1. каждый разработчик под каждую задачу создает ветку в которую вносит изменения

> Естественно изменения желательно сбрасывать достаточно часто - примерно после каждого законченного шага. 
>
> К примеру закончена таблица, дописана глава или закончился рабочий день.

2. при утверждении/согласовании раздела - ветка с этими изменениями сливается (**merge**) с основной ветвью (**development**)

3. при накоплении должного количества изменений development **публикуется** на внутреннем сайте 

4. после всех утверждений **development** отправляется в ветку **master**, которая подразумевает релиз документации (*публикация на сайте компании, генерация pdf документов, в том числе включение документов в поставку релиза платформы*) 

## Текущая структура:
* ROBIN Studio 2.0
* Описание ROBIN Studio
* Требования к конфигурации ПК для ROBIN Studio 2.0
* Инструкция по установке
* Работа с ROBIN Studio
    * Переменные
    * Инструменты
    * Ресурсы
    * Контексты
    * WinSpy
    * WebSpy
* Действия


## Желательно (todo) 

### Версионирование

Каждый документ должен включать как минимум вериию и ревизию (вплоть до указания явного коммита) - это позволит всегда оценивать возраст и актуальность документа

### Инспекция и переработка стилей

Необходимо исключить ссылки на внешние ресурсы eg `font-family:FontAwesome;src:url(fonts/fontawesome-webfont.eot...`
